武漢開始封網

琴日兒登仔仲破壞左人地既TG群
家陣想知第一手消息愈黎愈難

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

封網姐係屠城

收風好喇
唔好再搞破壞

推

預備緊屠城

封網都有圖？雖然我信好大機會封網

破壞人地既TG群真係on9左
不過封網TG都用唔到

應該係局部地區斷，上邊有講係醫院斷

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

係
一早話強国會大坑殺

隔離PO入邊個武漢人都話封緊網，會盡努力上傳上YOUTUBE

有無可能係mon post五毛狗出手攪tg 群

22號已經開始緊
同埋疫症紀錄幾乎唔再更新

所以2.5萬呎起臨時醫院原來要黎坑殺

核彈準備中

最後階段，好快將病人dump 入臨時醫院(集大營)，自生自滅

本身封城就係為咗咁

一個星期起好個醫院你信唔信呀

国土鍊成陣準備發動了

跟支共緊急狀態劇本走, 封城, 斷網, 撤走特權階級及外國人員

跟住會係圍城市民試圖突圍求生
長春圍城2.0

無記錄只會搞死醫療速度，支共為左穩定，乜柒都愈搞愈唔穩定

屠殺

唔通真係準備車支核彈落去...?

會唔會成個湖北冇埋

屌 真大屠殺

坑殺幾千萬人

老解 坦克 已經 準備好

發言人稱他國並無湖北此地

真正變做一個大湖

血流成湖

坦克車屠城

新年流流

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

武漢起義

臨時醫院做下樣嘅啫

一個星期之內
隨時多十幾萬人喺湖北省染病
到時就算有疫苗都醫唔撚到

而家係要睇死亡率究竟有幾高

好彩仲有香港記者報導

封城由啲人死之餘，會再用隔離嘅方式屠城務求政權穩定

佢哋點走

咪尻up

想知咩事 咩破壞左人地tg群

開始殺武漢人

放人入去咪會帶走病毒
到時軍人都有病個個腳仔軟

其實係
入面死幾多出面完全唔會知

我都覺

尋日大量兒登仔入去spam同鬧班武漢人搞到人地走曬

武網

真屠城

好似咩有個武漢tg 群被武漢人交流資訊
點知條link 被連登仔通咗天
緊住成班連登仔入去食花生笑鳩佢地
然後就冇資訊了

真係痴撚線 想收下風咁就搞串個party

湖北人民係時候起義啦

同一時間大量連登仔=MONPOST 五毛

封網係咪屠城嘅開始

死左好多都無計入去佢條數，信佢條數根本計唔到真實死亡率

武漢肺炎,連衛兵長期腦炎

兒登仔智商從來都唔會令我失望

......

封網有冇tg 都係上唔到

核彈應該唔敢，容易有跡象
坦克啦
或者亂槍掃射

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

CHING可唔可以定時放D重要消息出黎

利申無入到

如果咁緊急關頭都要封網
應該係要做啲唔見得光嘅事

MolaMola

Push

參考伊朗
封完網即殺示威者

屌你咩 有d武漢狗有病周圍走真係抵比人撚
但係有冇諗過人地係武漢既仲積極求生既人
係呀支那人係抵死呀 佢地無人性呀嘛
我地仲關心可算係大左膠累事
但無必要搞串個場呀？ 人地搞唔掂我地香港都唔會好過
屌你老母人地等緊救命架
危難之時你視人命於無物 我諗你同個班支那狗都無異
兒登做野之前可唔可以思考下先
人地支那賤畜幸災樂禍你又做支那賤畜呀？

link

做乜屌我

这些战备物质不该统一调配吗？就这水平打起仗来不是死一大片？纱布口罩还要靠捐？

有萬幾個LIKE 無DEL

根本支那十四億人死鳩晒世界更美好。

kingsman 2

記住唔好放group link出嚟 send cap圖就得啦

中國冇野多 就係人多

班垃圾真係地球一大毒瘤

可以參考韓國電影 流感
呃班感染者話有得醫
跟住全數活埋坑殺
支那千百年來都係咁控制瘟疫
資訊封鎖後必然發生既事

之後坑埋香港人

Hey nazi

湖北省最後一個城襄陽啱啱封左 依家成個省封曬

之後話死幾千萬人換10年繁榮

最慘係直接割咗連登仔
明明條link大家都入得

入面好多資訊，但都唔係太重要？
係到放link唔係咁好掛？

今時資訊科技咁流通！有無得Send比各大國家既人知武漢開始封網，世界愈多人知，中共就愈易倒台！

支那仲有邊枝咁既歌唱

啱啱先見到陳秋實去武漢，睇下佢之後點放片
真係大撚獲

請承認好多自己友都好蠢

點破壞

係on9 tvb先接呢D廣告
賣港

又幾有道理 呢個時候應該解放軍全權負責指揮
但係解放軍呢？

其實被派入去做嘢個啲人係咪敢死隊
比筆錢佢地搞身後事

咁對外點講

樓主你留你tg比我我比條link你
P牌仔講野無說服力

幾千億維穩
有事個陣連平價口罩都要市民捐

開始明白點解支那仔要害其他省

cable 記者快D走

武漢示威完 而家又咁樣 好難唔信係有咩生化武器

放出黎, 資訊愈多人知愈好

唔知早幾個月邊個入侵我地啲tg gp呢

人人都係condom

成班小學雞

兒登囝就係咁

Two wrongs don't make a right

積非不能成是

עין תחת עין‎ ayin takhat ayin

以眼還眼

反抗啦中國人
仲未睇清共產黨？
惹鳩晒啲官一鑊熟就啱

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

出到1200/日你信？
有命出糧？

疫區返工不了

我屌

下世唔好做支那人啦

xray都夠啦係要照ct㗎咩

好撚恐怖

+1

CT睇得清D

用一個禮拜起一間醫院，你覺得啲水泥乾唔乾得切

話六日定一星期起個2.5萬平方米醫院出黎嘛，新聞報曬

Nono I mean如果真係屠城 咁多人被消失 點對外講

放D重要信息比大家知就得，唔好比LINK啦，一陣又比人搞破壞

起醫院緊係要打生樁

宜家封有撚用咩
全中國都奶撚左野

無痛死亡

秋實係漢口上緊youtube

1200蚊買你條命 要?

封網靜靜雞係中共慣常手段

重演長春圍城

所以宜家就係封省，其後慢慢開始封網
一係等佢地自生自滅，一係直接屠，咁到時就公佈個比較大既死亡數字，一樣比佢過到骨

預咗佢哋會殺人屠城
唔係做乜開到聲話
唔再更新武漢確診病例
所以 反抗啦大陸仔
不過睇死你哋都唔夠膽
所以等俾人殺算啦

武漢將成為歷史了嗎

要屠城了

會唔會係太多人用所以斷？

好似香港示威遊行咁

Make a left

左膠呀

咁多年黎既人口做假而家係時候大派用場

平時生活一樣大把人用

一直奇怪點解唔封網，依家終於封了，依家先合符國情

導彈殺菌

做乜鳩姐你
同埋係呢個時候以眼還眼 唔係一個好時間囉
雖然支那人無一個係無辜 我地收唔到風就唔知隻病而家情況係點
明明係應該收集更多資訊既時候你斷左個消息源

100萬人係港島 同幾千 甚至幾萬蝗塞係同一個area喎

真心講句，如果武漢班人都意識到斷網呢樣野，咁我相信都一定會有知道下一步係......

Grp link?

古有秦王焚書坑儒 今有習帝封省屠城

想順便清算之前武漢示威單野?

係香港人唔知封城嘅作用，唔係洗乜雞飛狗走，接受電視訪問果D，好多話唔怕冇事，好多都係媒嚟

個情況咪係已經感染咗上十萬人
同埋一定會死

點用場

過百萬 過千萬人口仲係封鎖區

比你殺哂醫院既人 都仲有好多帶菌者周街走

殺黎做乜？幫倒忙

屠殺全個武漢省？

已經有九萬多人次了

屌on99

某程度上影衰緊香港人

唔好放link 實有人搞事

姐係大陸根本無錢
連出動軍隊既錢都無

我唔係講呢啲咁簡單
想知點死法 病幾耐先死 條屍會唔會係傳染源 係咪真係有人好返 中共最後點處理班武漢佬
你斷撚左消息源點知道呢啲野呀
你話個病剩係係武漢有 理得佢地死啦 但而家個病搞到黎香港點都要收集多啲資訊先啦

斷糧餓死佢地

其中一間第五醫院爆煲
消息出唔到微博

果班真係低能仔嚟

死幾多人都唔會知

有線仲有記者係果邊架

做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！做文宣，貼上連儂牆！！！

樓上話咁快封左

諗起早排武漢焚化爐抗議
係咪想做比佢哋睇話有反抗就會有咁樣嘅後果

來了 逃城了

上面條友戇鳩 ( 唔係講緊層主 )

諗返 831咁上下日子,習總條禽獸要下令大軍南下, 屠殺幾千,得當勞侵及時喝止. 真係好難受.
家下武漢千幾萬人又係話殺就殺晒咁..............
賀建奎一單編輯人類基因,搞出咁多嘢, 遠遠仲未完架. 習總應該下罪己詔, 將所有教堂還原,否則都唔知最後係點.................

今上:反對起焚化爐就焚城

問題係武漢外其他封左城既地方係點…

如果都爆得勁，咁就成5000萬人，地方咁大，無得搞架…

你今日知道佢感染咗十萬人

你斷消息源

你點樣知道聽日感染咗幾多日

戇鳩

仲以眼還眼

你知佢聽日感染咗一百萬定一千萬對你有咩幫助？
全部都會死！！！無藥醫 阻止唔到

其實我開始覺得要搵方法幫佢地，將佢地同政府拉一個對立面，件事之後可能會有用

屌 有線記者係入面？！

開心 咪少個零頭

知道佢死幾多人

再睇返爆咗幾多日

計番就大約知道

個死亡率係幾多

另外

知道佢病徵都會有用

知道人中咗會有啲乜嘢反應

好過你中咗都唔知咩事

兒登仔果然係兒登仔

講嘢唔經大腦

繼續以眼還眼啦你

戇鳩

趁人少

柒就認咗佢啦

柒頭

大陸真可以一個星期起好一間醫院
不過今次開咁大個坑

毒氣房

push

其實覺得政府根本就知咩事 個病毒有幾嚴重 想同香港人攬炒

香港大把仆街 一街都係